10月20日 維尼面具行街

呢個自已印掂唔掂?

推

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場

印左貼上硬卡紙？

另一個參考圖

不如印維尼算啦
好樣衰

印度人示範左高級紅，低級黑。睇報道效果好似唔錯。不過要夠多人先得。

到時有人面識辨個d全部認哂做維尼

推
共雪再奶共！將一隊支持free hongkong的大學team禁賽半年

外國人都係咁支持我地，
被共雪罰停賽！
我地唔係唔幫拖煲大佢呀？

同一時間
dreamwork都奶共！

Dior都話台灣係屬於中國！

twitter team已經將所有
Dreamwork Dior Blizzard Tweets
放哂入Bot 仲會不斷更新！

今次男女老幼咩人都關事！
快啲同美國講，
中共響唔同界別控制緊所有公司，
控制全世界的思想！

入 /task2
就可以見到哂啲tweets
retweet and cm please!
要煲大中共用緊跨國公司控制緊男女老少的思想，進行大一統洗腦！